日本辛酸、你問我答

呢個gp 主要係講下日本既另一面
不過都可以講正面野
歡迎大家入去吹下水

謝謝；）

長住定係working holiday?

有讀書有做野~有長住
有好似我禁扮係日本生活既人

咩都有
可以乜都SHARE 下其實

推！